彌敦道794-802號協成行太子中心301室 無牌經營 補習老千

請問有冇人知道，呢間補習社係邊個開？

見好多都係無牌

點老千先？